有無人真係會買剪鼻毛機

以前可以手多蚊得多，而家鼻毛又長又粗

一個星期到就好易突少少出黎

有，好用
但要小心，唔好用到就無電。果下會一野卷咗你啲鼻毛入去之後棘住，你會有排爽

有買+1....試過你謂果種情況....變左一執咁扯出來, 標左好多眼水...

友和買, panasonic 89蚊, 開心使用中

Donki 買58蚊 好似撩鼻屎咁方便易用 最衰唔防水冇得清洗

用手蚊？
好撚痛喎痛到標眼水

我都有
一支鋼筆咁上下長度大細
唔痛唔痕，但都要就住來用

無得洗點攪？

唔會，蚊慣左你覺得好爽，甚至有成功感

用緊Pan記80左右

認同樓上所講，唔好用到冇乜電，feel到開始冇乜力就要換電/叉電，唔喺爽撚死你

通常我都唔會隊太入，只喺剃下較出位置，唔好有毛凸出嚟就ok

有冇推介？ 同埋會剪到幾短？

用較剪剪唔好

利申：鼻毛長到落腳趾公

同路人喎師兄

剪完之後d 鼻毛短到篤篤下好似仲痕

好用， pan 記用家， 用完呼吸都舒暢d

日本城有啲圓頭嘅剪，夠用啦

用完鼻毛機, 好用到返唔到轉頭

呢部勁好用

突出黎先性感又唔見你地剃加拿大毛(gay除外)

試下先

有用，抽插下就搞掂

我係用幾百蚊貨仔嘅電鬚刨換鼻毛頭剪，咁好似抵用啲

Philips series5000, 百幾蚊
個頭拆得出嚟揾水中,好方便
用過返唔到轉頭
以前用Panasonic但易壞

日日戴口罩好少用